記者朋友們，聽日你哋可以用一條問題問特首

特首，我想問一條關於你成立對話辦公室嘅問題

以前拆皇后碼頭 你對話之後唔聽民意
拆囍帖街，對話之後唔聽民意
佔中，對話之後，五個代表學生，一半以上要坐監
丁權你話處理你無處理

修例方面
大律師公會發多次聲明 你唔聽
律師公會發多次聲明，你唔聽
泛民議員 你唔聽
好多專業界別聯署，你唔聽
1,000,000市民訴求，你唔聽
2,000,000市民訴求，你唔聽
1,700,000市民訴求，你唔聽

之後，
建制派多名議員支持成立獨立調查委員會，你唔聽
商界支持成立獨立調查委員會，你唔聽
唔少校長一早話要成立獨立調查平台，你唔聽

我只有一條問題

請問特首，你用乜嘢理由話比香港市民聽
你依個對話辦公室，冇任何法定權力，唔係立法機關裡面
咁點解依個對話辦公室係會聆聽市民訴求，而作出實質回應？

推

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推！

全部都問呢條

唔聽，問咩都冇用

佢都係答廢話㗎啦

巴打英明

其實都係想數臭佢

push

推到有記者睇到